登記功能組別。重奪立法會議席

大家積極登記自己所屬嘅功能組別
好似上次區議會選舉咁贏開巷

Push